政府買親野都有曬spec要跟 陳肇始你話了解有限？

即係話我地特區黨衛軍買d來路不明既tg啦 定係想話我地唔跟規矩做野啊？你係咪阻差辦公啊？你係咪反政府啊？

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

無TestReport都有Specification，啲無恥之徒係到扮傻

你衛生署而家係咪反中亂港啊